[集思廣益]仆街！兩個獎杯有咩用好

有兩個飯兜咁大嘅獎杯 諗唔到有咩用

痾尿

飲水

樓上2位講哂
加油樓豬

一個食飯 一個裝湯

開個聖杯戰爭？

攞黎做痰盂

交換聖誕禮物

打邊爐

火盃的考驗

以前個獎杯比公公拎嚟種花

每日射篤精落去，儲滿佢再吞晒佢

飯兜咁大 梗係用返嚟裝飯

認真答你
拎黎裝麵食
日本棒球隊都有呢類傳統

痾屎

Two girls one cup

儲5蚊10蚊銀

諗起求婚大作戰